前歐聯冠軍阿士東維拉十連勝創隊史記錄

佢同列斯聯好難取捨

遲啲可能真係睇佢鬥leeds

喺英國嚟講兩間都係大球會
上得返英超都係好事

列斯聯根本唔想升